魔羯座絲打入

我係天蠍巴
想問吓一個魔羯女中意男仔會有咩表現？
我怕我會將佢同所有人都有嘅 親切感誤會成中意/有意思發展...

怕醜 唔主動同個男仔講野

其實冇咩特別明顯既表現
可能會特別去flirt 下你咁囉

外冷內熱

會好冷淡 扮唔care你 等你主動啲

會一嘢劈落你度

多謝大家

哈 笑左

會唔敢同你講野啦，你要主動d，摩羯女先敢向前行喇😛😛😛